幫老婆開左個教英文，語言學既youtube channel

我太太係大學教英文，佢一直想分享一下香港人學英文既難處和趣事。
最近終於幫佢開左個youtube channel: Dr Winnie Chor Linguistics Lab

我同佢都係70後既老餅，開個channel對我地來說原來都唔容易，大家支持下啦！

如睇到有咩問題也歡迎比意見，謝謝！

支持巴打老婆

好鍾意學英文
支持

大力支持 想學好英文好耐

加油呀!

多謝大家支持 ！！

支持！

係香港做資訊/知識類youtuber會幾辛苦
但加油

明白，佢也知不容易

支持

把聲好好聽 好有氣質呀

語言學博士生路過
成日睇你老婆啲文
估唔到佢老公會喺連登仔
全力支持

support
睇哂3條片

作為一個觀眾角度
想提議下

1. 一開始睇完第1,2條片想講淨聽你老婆講,無加圖文比較難理解
不過見第3條片已經加返圖，好理解好多

2. 如果想長做，畫質已經夠用，但強烈建議買返個好少少既咪
睇返你地BG一支咪應該唔會係個負擔，但就非常重要
但咩咪好我就唔識了，你要自己GOOGLE下

支持

比佢教過

睇左ep1， 都幾有趣，sub左

英文系小朋友路過
覺得你太太講得好簡潔易明 支持！

語言學博士
好奇問下
你太太好斯文 佢講唔講粗口

留名學嘢
啱啱睇咗ep. 3，啲例子好易明 推到全部連登仔都睇

估唔到原來幾有趣
講得好易明

打開第一個video
左博士就話佢喺大學一年級嘅時候遇到佢一生中嘅至愛
（我以為跟住落黎佢話講係巴打你）
點知佢話一生中最愛係 語言學
巴打今晚打算返去點懲罰佢？

學生留名支持

學生留名支持
即刻subscribe

Lm

想學英文，苦無途徑，支持

搵呢d level 單對單補習 收費如何？

把聲好溫柔
但ep1有d長氣 ep2開始幾好

re: EP 1
louder please

you know my wife?! Does she know you then?

Thanks so much for your support and opinion!!

佢唔講，我講PK，都會比佢罵

老婆奴

我以經iMovie 加到400% ...

收音問題

I will listen again when i hv time
thx so much

支持呀！

頂 睇錯70歲既老餅
btw支持

tui

想update下各位巴絲，我呢度開左個post, 好快就有百幾人subscribe左，
我昨天真係幾surprised, 我太太仲好開心，馬上又錄一條片⋯⋯

真心非常多謝大家支持！！
不過我仲學習緊youtube個SEO 玩法，competition都幾勁，要令香港人search到video先有機long run落去

leave name sin

訂閱左

連登真係咩人都有

訂閱左 巴打老婆把聲好溫柔好好聽

支持！
你地會唔會打算開埋Instagram帳號個啲？

巴打有無唔開心
輸左比語言學

英文廢, 希望有用

我個年代仲只係facebook既年代，如果有用我地一定會開番個instagram account

佢似係個個video提大家一次我既地位有幾低O甘

兩位連登都會上，social media難你地唔到啦，
主要係後生仔用Instagram多，
得閒嘅話可以參考下IG上面教英文個種style嚟玩埋Instagram。

Winnie學生留名

支持 winnie教得好好!!

長氣係佢嘅特色，但都因為佢長氣，佢教嘅所以嘢我都明
(讀過佢教嘅 3個 courses, I love her)

藍定黃

Help push

記著加字幕
如果唔係好難多人睇

J咗樓主老婆,射射

高質 支持！已sub

其實我試過上你老婆堂既時候食雞脾同碗仔翅 對唔字我真係好肚餓

你老婆會唔會喺屋企用英文同小朋友溝通

哈哈哈哈 佢係我prof黎

同意

聲好緊要

買枝Blue Yeti 插USB 搞掂

加油

其實外國個班（以你個種級數）最後都都係痴 NGO 、出 app，唔知你點

一係就係咁，自已開緊學校

lau ming

我地之前只係用手機錄，外置mic都冇用
Blue Yeti 都係第一次聽

我叫佢請教下佢D 學生先

想學發足濁音

想學英文發音

發覺學咗ipa後，
有d生字跟ipa讀出黎，
會同字典發音唔到。

唔知邊個位錯咗

想屌利申已Subscribed

支持支持!!

學生留名g持！！

留名

Like

支持 加油

我都有睇做論文通常都quote佢
估唔到會係連登仔

晚晚瘋狂學語言

如果有字幕相信會更多人睇

支持
幾有用！

支持
BTW, S 音嗰D好吉耳 搞搞去會好好多

加油

Thanks

見到呢位巴打個名 可唔可以叫你老婆解釋下點解angel放假當英文講會變angel方加

咁佢講咗粗口會唔會打冷震

佢係咪好中意食apple

好過d小朋友睇笑波子哥哥

支持 好想學好英文可以同到外國人流暢溝通 因為我好想打國際線

btw睇錯70歲後

左博士除左英文仲有冇研究其他歐洲語言??

Bookmark 一下學英文

支持巴絲

留名學英文

我好多年前比winnie 教過，佢幾好人
祝安好 ：）

winnie教左我幾年估唔到佢老公都係連登仔

g持

ouhk / bu?

佢一直主力研究 Cantonese

我見到張Slide 好似佢之前上堂啲notes

見到佢同eden li寫緊本systemic functional grammar of cantonese,好想快d睇下

知唔知Eden 去咗邊？

抄屎

Push

好睇

lm

正呀慢慢睇先

support

writing 勁差有咩辦法

G持

推and留名

Tui

今個sem俾Winnie教 佢真係好好人

想學好speaking lm